讀完hd 做engine工是味一定要帶鋼盔，工人衣？

考慮了很久讀不讀好

帶鋼盔一定接受不到

支持民族黨

?

仲要同地盤佬扑野 唔好做

要著到咁

唔駛驚 宜家果啲係膠造

讀engine 可否坐office

讀master/PHD都要落site
Engine你點都要去收貨架 大嘢你敢放手咩

係呀
千其唔好讀engine

問得呢個問題就唔好讀
就算讀完你遲下都會想轉行

ok

Engine都有分好多泛，你做civil嘅話就要落地

啱啱未打完㩒錯掣，繼續

如果你係要software engineering 基本上只會對住電腦，electronic 就對電腦同電路板，electric就對電箱電線。。。之類

機械工程如何？

垃圾科

why